係我地無能，咩都爭取唔到先會害死你地，對唔住

Rip
不過我地唔會放棄，唔會令兩位白死
繼續努力，唔可以再因爲我地既無能令任何人失望而逝